政總有公務員稱用安心出行助追蹤患者 有人稱多此一舉

政府強烈建議，今日起所有出入政府總部人士，需要使用「安心出行」應用程式。

有不少公務員早上進入政府總部上班前，先掃描「安心出行」二維碼，有公務員首次使用程式，認為有助追蹤患者，希望逐步全面推行至其他非政府大廈。

也有公務員認為，原本已經要用職員證拍卡出入政府總部，相信已有助追蹤出入記錄，認為新措施有點多此一舉，但自己是公務員，即使覺得不方便，也會支持和配合當局的做法。

宣誓左都咁多野講